買風隔換

有冇人係去車房買舊走之後自己換？

我

我都係

我係零件舖買

去車房買咪要等囉